[年經] 一人一套 你人生睇過最爛既片 (附圖)

當之無愧

屌 你果d碎料啦 大陸大把9流過幾百倍

youtube有得睇

殺人犯

求參 同一個畫面爆幾次

新FF唔使入場都覺爛味濃

睇完都唔知講乜鳩

after earth

呢個幾好睇呀？

難聽講句
王晶2000後既所有出品都係垃圾

睇宇宙囧片王影評笑到痴線

Kick ass 2

有冇網上link睇返?
好想笑下

Star Wars 黎講
呢套真係最爛

奇門遁甲

The Happening

賤狼300

第一套戲係令我想消除果兩粒鐘記憶

第五天劫

所有王晶執導嘅戲

縮水人生

呢套唔知主流話伏囉

明明一套爆谷片黎講算好睇

有劇情

係班廢中成日同舊版比較

最後呢套先爛 拉長黎做

貼錯 最後呢套先岩

其實唔應該叫
咁樣實會對比
明明想開個新宇宙系列

唔伏？
名叫Mummy又無Mummy
又要硬拉其他怪獸落去
搞到個故事奇奇怪怪
Mummy3都無佢咁伏

唔算最難, 只係佢捉到個主題但拍左其他野出黎....

BVS明明好L好睇

變形金剛：終極戰士

比咩較呀 兩套片雖然一樣名 但係根本唔同背景喎

特務啤死羊

就算唔比較都係伏啦

套野係唔好睇 但唔明點解一定要拖落盗墓迷城到
有睇就知完全唔同故事

片商當初改壞名
改個名肯定少一半鬧聲

奪命異能
超越潛能

Chappie

天凶之城
比trailer呃撚左 屌你老母

竟然無人講龍捲鯊

波西傑克森之神火之柒

比負評嘅人咩心態

喜馬拉雅星
電視播睇過十鳩幾次都唔知佢up乜鳩

呢套都係經典

The Room 真係冇撚得輸

爛到仆街

不知幾正

After Earth
屌你老母Will Smith

今晚打喪屍 好彩唔駛錢

不過都嘥我時間

東邪西毒

呢套真係垃圾

當年入戲院睇嘥撚左我两粒鐘

呢套真係boss級

賤鄰

An Alan Smithee Film: Burn Hollywood Burn

日本沉沒

第七謊言

真，都唔知做乜撚野

諗住係講超能力嘅戲,近排DOWN左黎睇
原來實質講女權,反父權,
一味矯揉造作,悶到閪咁

喜瑪拉雅星

第六天劫

香港拍嗰集transformer

見龍卸甲，我覺得 okay wor